印尼4日死3警同士兵，香港4個月死百個示威者0個警察

高下立見，改你班前線花名叫玉碎派無撚錯

掟汽油彈比人話鬼有咩出奇姐
之前有2個中國藉男子係街留低成箱汽油彈比你地掟
證明共產黨根撚本唔怕你地掟冇殺傷力既汽油彈
玉碎派仲要向地板掟, 比人屈鬼有咩出奇姐,連牛佬黃洋達都爆有批人收大陸金主錢做SHOW啦

香港人唔係輸比黑警
係輸係內訌 自私 軟弱 篤灰
支那慘透得好成功知你班友唔敢再點做
所以會輸得好慘

話分化撚都咁話

武力升級

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該
[url]

掟炸彈對方有死人我幫你全天侯維穩狙擊班陰謀論專家都仲得呀

唔好講話分離組織，只係睇吓佢哋足球聯賽，幾十年來死左百幾個球迷，就會明白，佢哋生活係面對緊啲咩。

係條撚，香港每次圍毆警察或者廢佬藍絲都一定有人叫唔好打，訓身去保護

係咪得香港人先咁懦弱
仲懦弱到成日為自己既懦弱搵藉口？

雖然對於今次事件未必趕得切發揮作用
但我認為香港人有需要開始為反抗而做心理鍛練
例如為保衛香港成立自衛團做下軍訓

標題黨

其實大形正面抗爭香港係冇運行嘅，
小組化係唯一選擇，揾一兩個人拍檔做嘢唔難．